{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55923&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영앤까사펜션"
    },
    "text": "全客室は海の眺めが可能で、より快適で美しい風景を楽しむことができます。 スパ客室もあり、ヒーリングを望む方に適した選択肢です。 宿の周辺にはパク·キョンリ記念館があり、韓国文学の歴史と疎通できる機会を提供します。 また、東ピラン壁画村は車で24分の距離にあり、美しい壁画を鑑賞するのに良い場所です。 統営ケーブルカー入口は車で0分の距離にあり、いつでも自由に利用できます。 チェックイン時間は5時からで、ゆったり宿で休みたい時間が持てます。 チェックアウトは22時以降で、気持ちを楽に整理して出られます。 無料Wi-Fiが提供され、オンラインでも便利にコミュニケーションし、情報を得ることができます。 全客室は禁煙で喫煙者には不便かもしれませんが、潮風に吹かれながら健康的な宿泊を楽しめます。 駐車場もあり、送迎サービスで便利に移動できます。 ただし、ピックアップは道南洞終事でのみ利用でき、事前予約が必要です。 宿泊中はバーベキューを楽しむことができる施設も提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、追加料金が発生します。 時間は午後5時から9時までと制限されており、その前に楽しみたい方は少し早い時間に始めなければなりません。 バーベキュー場は午後11時までご利用いただけます。 入室は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "全客室は海の眺めが可能で、より快適で美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室はありますか？",
            "answer": "はい、スパ客室もあり、ヒーリングを望む方に適した選択肢です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはパク·キョンリ記念館があり、韓国文学の歴史と疎通できる機会を提供します。また、東ピラン壁画村は車で24分の距離にあり、美しい壁画を鑑賞するのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "統営ケーブルカー入口はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "統営ケーブルカー入口は車で0分の距離にあり、いつでも自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からで、ゆったり宿で休みたい時間が持てます。チェックアウトは22時以降で、気持ちを楽に整理して出られます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供され、オンラインでも便利にコミュニケーションし、情報を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙で喫煙者には不便かもしれませんが、潮風に吹かれながら健康的な宿泊を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあり、送迎サービスで便利に移動できます。ただし、ピックアップは道南洞終事でのみ利用でき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊中はバーベキューを楽しむことができる施設も提供されます。バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、追加料金が発生します。時間は午後5時から9時までと制限されており、その前に楽しみたい方は少し早い時間に始めなければなりません。バーベキュー場は午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用条件はありますか？",
            "answer": "はい、入室は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 652
    }
}